我咁既樣會唔會出到pool（有圖慎入）

其實係有
遇過好多性格好痴線嘅男人
又係啲曖曖昧昧 忽冷忽熱
Flirt完又無左回事
下下去唔去下一步嗰種
真心
修豪係贏在靚仔有錢細心
溝女方面太被動好唔掂
當現實生活中無咁嘅外表財力嘅人
溝女又溝到咁
真係彩佢有味

Subo?